有冇人用過黑頭吸塵機？

邊度買？ 效果如何？ 感謝！

柒頭吸塵機